屌，呢位呀蛇立大功，型撚到呢

有位上

721 就 39分鐘
叫你圍封帶就跑到成隻狗咁

唔講我以為白衫呀蛇同隻狗仔玩彩帶
隻狗仔玩到幾開心

仲要1個跑，有幾條傻仔都一齊衝
後面成班打飛機好似笑緊佢成隻狗咁

有鏡頭就扮搏命, 收返埋啦

呀蛇真係好撚型，想錫佢春袋

屌你老母 放狗咁

柒婆話要突襲式封區
我以為只係突然宣布某區要封咁簡單
估唔到連堆狗都訓練成咁

真突襲式到路過都唔知點撚算
我怪錯佢了

今晚有得食西莎

咪又係仆街一個
黑警世世代代男盜女娼
父母花柳梅毒爛袋死
冚家落地獄
下世做狗食屎

咪又係仆街一個
黑警世世代代男盜女娼
父母花柳梅毒爛袋死
冚家落地獄
下世做食屎狗

原來隻game真人版係咁

林鄭將遊戲既野實體化
都幾撚勁

呀蛇咁撚型立咗大功
實行路都自信咗
挺胸隻手差住條腰咁行

收工就上樓獎勵自己
呀蛇今日立大功好威威
今日就唔show證啦